有冇巴打記得之前個Av post

早幾個月有位巴打擺左個Google Drive 嘅File上嚟 ，入面勁撚多Av，但錄到落底唔知點解有啲男人相，仲懷疑係個巴士自爆/借刀
有冇巴打有Keep到個google drive ，好想打J

Pish

挑戰十連

1

2

3

4

5

Fuck You

巴士自爆咁恐怖

巴打*

Bin